失眠

好想溝妳，但卻害怕受到你的冷落